如果本身就係想買水貨機的話 領域是咪一個好選擇?

睇中咗Google Pixel XL 128GB
睇深水埗水貨都仲做緊$79xx $80xx
但係領域已經做緊$7290 (進口貨 即係水貨啦)

不過個個都叫佢做鬼域 有啲驚
但係我又覺得買電子嘢真係好睇彩數
(利申: 深都買咗部日水HTC蝴蝶3 啱啱一年就收咗皮
之前部行貨LG G3又係一年 再之前部HTC One M7都係一年)

有冇人可以派定心丸或者屌醒我

咁不如去先達

橫掂你都預咗中伏

無知唔恐怖， 而係明知有機會中伏都要搏

支持你去馬

先達x2

好耐之前試過係果度買NEXUS
又無咩問題

其實我老豆自己去過領域買過兩部Samsung都冇事
但係鬼域個朵又咁撚響...

呢間嘢有個朵叫「鬼域」，你知唔知點解？

知佢有個咁既朵 但係唔知點解會俾人咁叫
最慘係睇舊Post又會有一大堆個別案例係冇事 都唔知信邊個好
但係平差唔多一叉嘢又真係幾吸引

邊有咁平呀，鬼域貴出面同款機5舊喎，你係咪睇錯32gb﹐水貨店算係貴啦

柒咗 當睇唔到OK?

原來係32GB $7290 128GB要$82xx

Topic End

前日睇到有巴打買左大pixel 8700幾(鬼域) ，不過深之都2間好似冇貨，佢地只賣8000到

升左價？ 我前日買7k唔洗

鬼域初期幾窄 而家ok d sales問野都識答 其實有d大行佢都係背書 問深d佢唔明 相機幾多micron 怕佢有d新function唔識
佢都有d提升 話晒都咁多鋪 做大仲要鬼鬼地咁玩咩 明明講明水貨 又貴過人

買過部nexus 4 無咩事